張建宗：七一會如常舉行升旗禮 視乎天氣是否改室內進行

Source

我實去唱國歌

係天氣好所以改室內？

咁快打定底話可能室內升

發夢一邊唱住國歌, 一邊高舉示威牌

天氣差咪一樣升
你個藉口完咗啦

死要面

少年你太年輕了

可能佢講緊天氣太好, 太陽太晒, 要室內升旗以免中暑

支持特首維護國家尊嚴，絕不可因黃屍得寸進尺取消國家儀式

咪又係升

天文台都話落雨

想黎一朝肥宗借雨？睇下個天幫唔幫你

室內搞不如上網播段CG算啦

唔會有人工雨咁老套呀嘛

電子拜祭服務

分別唔大，無雨都可以話太熱／太大風／無風（唔靚），要作實有理由。